El profesor David, está preocupado de que Valentina estudie y prepare la sesión
del curso de programación.

Esto es porque al final del ciclo deberá preparar una tarea de 4 preguntas.

Valentina ¿Estás preparado para la fecha 11/06/19 16:24:02?
